每個人都有一段時間想自己靜一靜

其實男人都會M到

同意唔同意呀

私人空間好重要

聽住啲Sad歌 飲下Vodka 咁就一日

男同女都要

啱

有時真係寧願自己係屋企靜下飲下酒過一日

提前下係靜幾耐先？靜完係你搵返條女定要條女搵返你？

4日
又唔可以話靜曬 一句野都冇講
因為佢去咗第二到佢冇網絡用所以覆好少
同時佢都想自己去靜下 所以我都搵少咗
今日佢一句野都冇覆過我

好撚攰

完全同意 工作 家庭 生活 等等 好多事要處理
唞下氣都好正常

辛苦曬

小心佢因為冷戰心淡，又或者佢驚煩到你唔敢搵你

係我驚煩到佢 因為呢幾日我好擔心佢安全
所以不斷問佢喺邊同做緊咩 搞到佢覺得我好煩
而加覆都唔覆了

咁冷戰係因為啲咩

本身上個星期嘈咗幾次交
唔可以話好返曬 大家心入面有條刺
傾計開始冇乜點講近況 冇乜話題
都幾撚sad下

等佢返香港要搵機會同佢講清楚，唔好再拖，冷戰咁耐無好處 同埋去依家連覆都唔覆你

尋晚傾電話嘈咗獲勁
睇下後日佢肯唔肯出黎

下次記得異地個陣更加唔好嘈交，真係好大獲㗎

大家本身個出發點係為大家好
但因為態度上而嘈
唉